2017.5.2
tabs 套件有相同問題 
所以node_mouldes裡面，下列套件中「node_modules」必須刪除
react-native-calendar-picker
 --react-native-maps
 --react-native-svg
 --react-native-safe-module
 --react-native-fbads
lottie-react-native

2017.4.7
解決 react-native run-ios時 react-native-calendar-picker套件引起
watchman出現 「This error is caused by a @providesModule declaration with the same name acroos two different files」

參照：https://github.com/stephy/CalendarPicker/issues/55